港府指外國政客言論毫無根據、不負責任，顯示對中央及特區關係的「無知」。歐洲議員對港府的回應感驚訝

你到衣家都唔知我地要咩！真係屌你都嘥尻氣。仲話樓價問題？真係dllm

你叫袁世凱唔好稱帝,要堅持共和,你估佢會點應你?
佢會乖乖地交番權出嚟等坐監,定係屈革命黨人係別有用心嘅恐怖分子,煽動年青人暴動,自己只係平亂冇做錯?

咪再得把口 快啲切咗中共春袋

驚訝咗成年 你哋做下野啦屌

由上年六月開始港共都係咁出聲明
用字跟晒中共戰狼外交部

份份都九唔搭八唔係用事實回應

如果冇國際線手足

香港人=恐怖份子無異

國際線唔輸得